當一眾好友至親 需要一個替身

統統找我如御用陪襯

懶理消災解困 不便回贈 習慣一個人

襯

心底那一個女人
難道又會空一雙足印去為我解困

要做好男人 成全我 你別吻